呼籲所有人都買枝強光電筒

由於近日都見到有手足面對反對派出黎踩場/影我地相之後表現激動
同時又俾記者朋友影住哂 影響我地一直以來既和平既一面
與其同佢地講口之後繼而講手
倒不如一人一枝電筒 佢地出黎鳩UP就即刻照住佢 佢想再影又影唔到
佢一係頂唔順走 , 一係就郁手 佢先手我地就冇咁蝕卓
麻煩大家考慮下

一定要買 對外人影相呢家唔建議用 但對狗 對班斬人既仆街就一定要用